「理性討論」連儂牆新增「武裝暴徒」資訊專區

近日大量暴徒於街頭危害市民安全，大部分持有攻擊性武器，蒙面，沒有任何識別，身穿全黑或深綠裝束。
不過哩啲武裝人士總有落裝的時間，不過近日哩群人士連除裝都會配備武器，令平民百性更危險。

見隔離有個社會研究幾有趣，諗下可唔可用嚟作參考

連儂牆係資訊傳遞的好方式，特別年長一輩未必咁多網上渠道知道咁多資訊。
有冇可能係連儂牆開個專欄，等平民百姓可以係日常生活留意下哩啲犯罪分子呢？
甚至等佢的親朋戚友知道原來佢係個暴徒？

理性討論

自推1